# README #

Taller de GIT -> Programación de Sistemas II Término 2017 ESPOL

Calculo de la distancia Euclidiana entre dos puntos

### Integrantes ###
- Geancarlo Murillo
- Luis Rodriguez

### Profesor ###
* Phd. Federico Dominguez

